【星球人】蘇索：我有國家隊DNA

【體育】AC米蘭前鋒蘇索今季表現出色，他更獲得安歷基賞識，獲得西班牙國家隊重召。他接受訪問時表示，希望能在周一對英格蘭時出戰。

24歲的蘇索（Suso）為AC米蘭的前線主力，今季球隊上陣8場射入2球，其中在歐霸盃對奧地利維也納更射入一記悅目的長程炮。出色的表現令他獲AC米蘭提供一紙續至2022年的新合約，並已於上月底動筆。現時在西班牙國家隊訓練營的他說：「希望我能出賽（對英格蘭的比賽）。」

「我希望每場比賽都可以上陣，我上周中於卡迪夫（對威爾斯）上陣，我認為教練會對落場的球員感到滿意，因為我們表現出很高的水平。」西班牙在上周四的友賽作客威爾斯，該仗蘇索以正選姿態上陣了81分鐘，協助狂牛兵團以4:1大勝對手，如果西班牙主帥安歷基不作出大幅度輪換，他今仗仍可望落場。

蘇索續道：「我喜歡在這裡（國家隊）比賽，其中傳球的速度的相當快，而皮球會更準確地落在你腳下，我感覺得更容易。」AC米蘭主帥加度素本季採用更多控球在腳的戰略，被問及國家隊與球會踢法有何不同時，他說：「沒有太多的不同，兩隊都很相近，AC米蘭同樣希望球員能保持控球，而作為邊路球員則時多內切進攻。」

西班牙周一將於歐洲國家聯賽主場迎戰英格蘭，蘇索相當渴望能上陣：「我有國家隊的DNA，我小時候已在這裡了，我知道如何在球隊中爭取上陣。」

今次與英軍對陣，難免令人聯想他在利物浦有過不如意的日子，他坦言已忘記過去：「在英格蘭我發現新足球文化，而年青時以另一語言在海外生活，有助人更快成熟。」這位攻中於2012至2015年期間為紅軍上陣14場，未有入球。

越反越有

其實一直唔差

依家先24歲

未開季米蘭迷屌佢蘇毒
依家大巴大巴車落自己度